邊個仲敢講香港人係無膽匪類！

今日所有人頂天立地！

終有一日我地唔再為憤怒而遊行！

終有一日我地係凱旋高歌遊行慶祝！

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？